CapTV Sorry Sorry MV出左啦

我

唯唯唯唯唯唯唯唯唯唯

呢到笑撚到傻

唯唯唯唯唯唯唯唯唯唯
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話